[食雞］山埃tips同技巧

揸車撳F會加速
唔著鞋行會扣血

有個fd啱啱開始玩 想撚下佢
有冇巴打分享下山埃

諗到江郎才盡

.....無聊

我想知有冇D咩痴線嘅野啫